邊個鳩頭喺理工大學橋打直寫「反民逼官」

完全掉轉個意思
有無咁蠢呀
可謂第一豬隊友

[member]可能係小粉紅做
你知佢地咩都抄［/member]

一係 寫返啱
一係 轉橫排

其實調轉都錯唔晒

功成不必在我

本身係因果關係
而家反民逼官無晒個意思

傳統係右向左寫㗎喎小學畢業未？

唔似

無睇清楚，自膠

你睇清楚先回覆啦
打直寫呀 點傳統呀

反
民
逼
官
呀

邊度傳統由下而上咁讀

六合彩係 由下至上架 !

自膠咗喇柒咗喇唔好提啦

唔係iq題

有時間可以睇下呢三條片，係講目前香港形勢，夾埋大約兩個鐘，佢講嘢唔會悶 大家可以喺連儂牆上貼滿慶祝中華民國國慶嘅宣傳單張，順便貼下中共呢70年犯下嘅種種歷史罪行，去到10月10號呢一日我地應該要大肆慶祝中華民國國慶

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

我地應該盡可能團結所有可以團結嘅人，要向大陸輸出革命，同時連結台灣，團結所有華人力量，推翻共產黨

香港警察 反民逼官
都好似啱用

可能比人一路向前行一路睇呢

有無相

官逼民反，咪成句反轉寫囉，好似係

逼到字都反埋

但一眼就係睇到反民逼官

返放工時間都多人
可能睇下有無人夜晚影到

戇鳩仔

停啦

又得，呢個真係好既反面教材

係